【牙達風火輪】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXXVIII

#StandWithOzil

迷馬

下個sem星期五9點堂
冇得睇歐霸

雲加

又係迷達開po

我幾時迷達

又一次偷襲成功

今晚軌鏝和波吧

溫書啦

點解你地可以成日係度9up
咁撚得閒

咁都比達狗續命

咩係風火輪

陳雲風火輪

右翼既SAKA

哦

係咪買Zaha
Pepe既作用係咪用引人黎
包皮zaha

阿仙奴下季陣容
ST:拿 艾度亞迪
LW:巴丁 白蘭迪
攻中：ESR bxxxx
RW: Saka Nelson
CM:細爆 思思 圾 派對 蘇拿
LB: t狗 叔
LCB: 包皮 馬里
RCB: 賀定 Saliba
RB:比狗 葡
龍：蘭 Raya
後備：nk 張 安狗 羊狗
點睇

佢哋私底下都係叫Rowe做KDB

達蛇好撚勁 > 達狗未食藥 > 達狗躝

loop

Pepe 馬夫 Willock 坦蛇 呢

仲有 John Jules 拖

之前 nelson 喺 rowe post tag KDB

沙卡都係咁

短人躝啦

後備龍可唔可以買多個

鏡報：

阿仙奴對英冠女王公園巡遊者26歲瑞士龍門 Seny Dieng 很感興趣。

咪raya囉 英冠最佳龍門
好似10m

睇完咪直落

達蛇好似想買右中堅

又買龍

想問係咪有師兄有link可以睇翻全場

二號龍

有話佢未食藥咩

咁Saka 叫咩

我mix埋陳雲風火輪

Saka=新Iwobi

冰廢三號？

條龍骨齊人未

下季買咩人好？

而家仲有無迷愛狗

大把人地前四準備踢歐聯
我阿排11

攻中
中場中
前鋒

有錢可以買後備閘同龍

Willock?

26歲
193cm
無踢過5大聯賽
最近幾年都係英冠英甲英乙打滾

快車竟然全勝

牙叔尋晚個look

阿叔著虧佬褲

Weak 撚到

d黑鬼怕凍

法媒 Foot-sur7：

薩利巴願意接受大幅降薪，來尋求在冬窗離開阿仙奴。薩利巴目前在槍手的合同月薪大概在16萬英鎊左右，他願意以每月9萬鎊的薪水回歸母會聖伊天。

tier幾
真係賣saliba既話 要入返件勁中堅先好

教下pepe 點踢右翼plz

琴晚幾下saka半射半傳都好有威脅
屁屁啲波太鍾意上腳 唔夠果斷
果斷啲既話 啲波會好好多

如果真係賣就on9

尋晚咁早換走b2?
踢得好柒？

倒底係乜撚野事

而家賣一定蝕錢
借佢出去搏佢打返起好過啦

賣都唔係問題 收得番幾錢先

Canal+ tier 3

應該係因為拎左黃牌同快車左幾場又head緊幾粒, 所以俾佢抖抖

但下場一個禮拜後
仲要係fa cup 應該出葡

季前吹到幾大話雙塔中堅
今季踢都未踢過就話要買走

驚2黃多

好慘 but thank you

驚佢傷掛
佢又唔係啲健康底

賣就反臭蛇

愛蛇餘孽啩

你越反臭蛇越強大

拿羊以前咁撚樣

佢好撚慘，屋企人又過咗身
場又冇得出

見到ASSE就撚起saliba典蒜

羊個頭好難搞得好睇

好過Iwobi好多啦

丁力

關乜鬼野事呀
巴丁 利奴 T3都係愛美麗買啦

Willock=shit

牙叔啲衣著行得好前

佢屌左牙達老婆？

呢啲太勁 冇得唔用

佢可以唔柒買人留馬天都唔用利奴
繼續踢5後用叔打左翼衛T3就有得唔出
巴丁仲幻幻地話未夠班唔出又得
PEPE就話太貴唔可以棄用我理解
真係唔關愛美麗收購事啦

新po迷馬留名

好似車仔咁啦，借出去咪得

佢前拍擋fofona係李城踢得幾好
有乜理由saliba一次場都無出過

痴撚線一場都唔比佢出

根本講唔通 如果真係咁柒達快啲收皮

咁衰過冰廢
冰廢起碼打過法甲

借返去聖伊天

啱啦 如果要補都補bxxxx好過
isco不了

yes

REPORT: FIORENTINA OPEN TO RESCUING TORREIRA

According to Italian publication La Nazione, Fiorentina are keen to take Lucas Torreira on loan in the second half of the season if Atletico Madrid calls time on his spell at the Wanda Metropolitano this month.

The Uruguayan moved to the Spanish capital in October but rumours surfaced pretty quickly that Diego Simeone isn’t a huge fan of the Uruguayan.

Torreira has featured 11 times for Atletico this season but completed 90 minutes just twice. His total of 322 minutes has been pretty measly and speculation has mounted that he could be sent back to the Emirates.

Asked about the situation last month, Mikel Arteta admitted Edu was trying to find a solution. Having worked so hard to shift players in the summer, it’s clear we don’t want him back so it makes sense to find another suitor.

Fiorentina met with Torreira’s representatives in August and were in pole position to seal a deal before Atletico turned the player’s head. Having already played for Sampdoria and Pescara, the midfielder is no stranger to Italian football and could be open to returning with a view to getting his career back on track.

He may not be short of offers, Torino, AC Milan and AS Roma have also sniffed about in the past.

睇下邊隊而家喺榜首

Borussia Dortmund chief denies offers for Julian Brandt despite Arsenal interest

Borussia Dortmund's sporting director Michael Zorc has denied the club have received any approach from Arsenal over German playmaker Julian Brandt.

The north London side have made no secret of their pursuit of a new attacking midfielder, with sporting director Edu openly admitting that 'creativity through the middle' is what they need in January.

Academy graduate Emile Smith Rowe is doing the job for now and impressed again in the rampant 4-0 victory at the Hawthorns on Saturday night. Backup for the youngster is hard to come by within the current squad, however: fellow Hale End boy Joe Willock and outcast Mesut Ozil are the only alternative options available to Mikel Arteta.

That has led them to look at a number of transfer options and reports in Germany suggested that preliminary talks were underway between the Gunners and Dortmund over the transfer of Brandt, who has gradually fallen out of favour after a poor start to the season cost Lucien Favre his job.

But Zorc says, while he has heard external reports of their interest, there is yet to be any contact between the clubs.

"I've read that too," he told Kicker. "I can't say more about it. Nobody answered, there is nothing on the table.”

Norwich City's Emi Buendia, Lyon's Houssem Aouar and RB Leipzig's Christopher Nkunku are other names who have been touted as Arsenal chase a new number 10 to boost their revived charge for Europe in the second half of the season.

Another name who has recently been in the headlines is Celtic's Ryan Christie, who 90min understands the Gunners are looking at with a view to a potential move. News on that one was first brought to you by 90min last week and the idea has divided opinion within the Gunners fanbase.

All evidence suggests Arsenal are yet to make a final decision on who they want to fill the gaping hole in their squad.

It appears increasingly likely that Arsenal will not be signing a creative midfielder this month due to the emergence of Smith Rowe

愛美麗買人其實幾勁

Arsenal are no longer interested in Isco, due to the emergence of Emile Smith Rowe. [as]

買人好似唔關愛蛇事wor, 佢應該無權， 佢可以話事既就買咗zaha而唔係pepe la

買個輪換都要掛

ESR我覺得似Rosicky多d

細沙卡同ESR都係愛蛇帶上一隊
證明係有啲眼光嘅

ST可能買DAKA

係就係一樣帶到隊波向前
但路斯基最招牌係突破分球同埋腳外側片波

FM一開檔狂賣XHAKA 得中超肯買 xhaka唔肯走
賤賣左pepe比獌 雖然遊戲可能會勁 但唔想見到佢
隻game真係同現實一樣好難清人
奧燒續約開價45萬週薪

FW: NK, 板藍根
MF: Saka, Rowe, Willock, Nelson, AMN
青訓噴泉勁到

玩FIFA咪好 易清好多
但potential on99借完會跌

見到洛哥都覺得拉低左一班

Rowe同Nelson中間個個乜水黎
係乜野勁人我唔識

阿仙奴踢緊既我剩係識一個willock
但講唔上勁........

回家了

之前有消息講巴路根唔續約 季尾去猁

未睇過板藍根
想知有幾勁

歐霸有出過佢踢

willock好似stone住踢波咁，腳步浮浮

咁搞可以簽個前鋒仲好
reg返奧燒打埋半年後備咪算

輕功

見到positive 嚇左一嚇

系

西甲同英超比
要比就用番阿狗時代比

Esr果吓發動真心靚波

似mk
有左右腳 唔多上腳
夠機動性

好似都未過15

歐霸決賽見啦愛蛇

Mk 講真果句好廢，隱形戰機咁
同路斯基完全差幾皮

一換入第一腳就入波

有啲似林伯

雲式足球never die

我奧燒第一季21助攻都唔續人工太貴同好快回塘

阿斯報：

由於史密夫路維的強勢發揮，使阿仙奴租借伊斯高的興趣銳減，皇馬中場很可能在夏窗轉投西維爾。

佢做隊長會唔會迫全隊一齊短袖

喜般

臭蛇過唔過到賓菲加牙

咁既勢應該唔難既
再下一輪就難講

曼城痴撚線
六個球員中武肺都繼續踢

多啲第二球個啲走位就正 esr好生咁

所以想買車狗
琴晚買對家輸撚哂 今日入唔到錢 我睇好車狗反底

Vardy cls雖然offside

場場出咩 一傷又出金章安

當年雲加落bid成班連登仔笑鳩爺爺

有一期拉直左啲頭髮成個香港街童咁款

Arteta: Arsenal will have a ‘new signing’ in Partey

Arsenal manager Mikel Arteta says that the imminent return of Thomas Partey following his injury layoff will be like having a new signing.

Partey was Arsenal’s big summer purchase for €50 million from Atletico Madrid but he has so far featured sparingly due to physical problems.

The Ghanaian has made only five Premier League appearances and has missed most of the last two months with thigh and hip injuries.

However, the 27-year-old is close to returning and could be back in action for the FA Cup clash with Newcastle next week.

Absolutely, we are in January and I think he has played two-and-a-half games. That’s all and he was our main signing,” Arteta said.

“We’ve been missing him. He brings something different to the team. He’s a player with an enormous talent, but as well someone who can transform the team the way we want.

“If we can have him, keep him healthy, I think he will contribute in a real positive way.

“He hasn’t trained fully with us, but he has done most part of training the last few days.

“He is feeling good and we will assess him. He needs another two or three good sessions to see if he is 100 per cent available to play. If that is the case, great news for us.”

Arsenal have experienced a resurgence in recent games, winning their last three matches on the bounce and thrashing West Brom 4-0 on Saturday.

果然深得爺爺真傳
傷兵復出有如強援加盟

冇錢ar麻

係,係英超唔啱佢

呢隻衰妹學人迷saka

最已陣

屌你party買咗返嚟都冇用過咁滯

風濕丫大佬

牙jill戴咗口罩真係幾呃得下人

發覺波台真係冇80後

死老爺

左一細爆？

有冇聽mirror

條淫娃淡妝正D

who

姜b

唔識佢會唔會比人話out

你覺得今晚贏唔贏到曼城

就係冇聽姜b viutv果班新人
又冇睇viutv鬼滅之刃
覺得自己好似脫節咗

我有聽神隊友

鏝好似好多人中武廢
應該贏la
你隊李城仲和緊點睇？？

咩黎

男排女將既歌
mirror

琴晚場場大波 今晚場場英超細波 應該係咁

老婆狗咁潮係外國都心繫香港
男排女將我冇睇

我都係一樣

入左了

咁你唔係80後丫麻

華弟又建一功

鏟得幾靚
啱啱好督走個波縮得切腳

我都一樣唔識 興趣呢D個人選擇 唔一定係脫節

Offtopic講句，無留意佢但前兩日唱live都比想像中好

李城20

咩事咁大打擊

有名你叫child登

So I say I love you
只有愛恆久不枯

哥狗生性 打沉垃圾轟

真 係上台前有d作狀 但真係唱得唔差 好過關智斌先

我本來都唔知嗰個姓林嘅係乜水
琴日我見啲連登仔吹到咁大我走去search嚟聽下，我覺得佢自己作啲詞好一般，把聲亦唔討好

冇得比啦
Kenny唱左十幾年都係咁鳩樣

903果晚之後有個friend話要keep住知道d新野，聽吓d新歌 唔好同後生脫節
我就覺得自己變撚咗廢中
你問我今年av有咩新人都唔知la

你拉低咗平均年齡

我睇咗小斌女一段，見佢唱到走咗音就熄撚咗

後生仲聽903同廣東歌既咩

唔係做乜d人好似好緊張姜b拎獎
同埋有條友隔離條友拎獎完全冇恭喜人條片我笑咗

最尾又真係難D

仲諗住扮後生聽泡菜
點估到後生原來聽番903同廣東歌
發明internet黎托柒

Wilfred Ndidi made more interceptions (6) than any other player on the pitch against Newcastle.

Only Dani Ceballos against West Brom (7) has made more in a single game this season in the Premier League.

咁西布朗同找卡數冇得比

Tz聽開咩泡菜

如果阿特蘭大對列斯聯係唔係會10:10

拉低咗阿po
但係應該冇拉低cctoy平均年齡

鏝出個廢龍 要輸了

好多人好大年紀心智都唔成熟

弱智
回傳用手接

鏝個龍

ON9龍

做乜鳩

每日番工都聽早霸王
都好多後後生打上去

我仲以為大氣電波已經係戰時通訊先會用

車仔後防一湯就穿

不過點解有啲時候回傳啲龍門用手接都無吹嘅 例如比對面逼緊嘅時候

撚狗又失分

痴撚線肥根

根度簡咁靚

軌d後衞可能仲廢過我地

哥狗係咪又hi大咗亂排陣

轉身射個三分波

根度簡靚到

冇人呀⋯⋯

又同車迷睇波
一個禮拜已經唔同世界

因為有啲唔係有心回傳 當解圍
呢球點睇都唔係無心回傳
果啲踢高一般當解圍 有時唔會吹 不過一般唔會搏

成個柏金轉身咁 屈到

勁到....

半大
20

又一粒

軌

撚伯

叻仔 有得搶口嘅時候好搶

轟廢到

要唔要返金章安？？

撚蛇點搞

差3分 笑死

仲易過琴晚拿卡果球

2-0

老鼠入嚟未？

含撚啦死車狗 早兩個禮拜仲咁撚搶口

唔好比佢停 棒打落水狗

幾有趣 無鋒 但個個都好似屈到泰亞高施華轉身慢

撚伯用2億用到咁撚樣
牙達都真係算係咁 比人迫害都爭佢爭3分咋

想睇老鼠貼圖了

“今晚想輸幾多球？出聲喎”

撚狗仲快過達狗比人炒

迪布尼真係比波好過射門
單刀射波反而唔識入

真呀 在線等

撚狗同達sir咪一鳩樣咁廢

個龍門 之前講到好勁咁

用2億買人 冇個掂

唔係冰廢 聯賽盃個場有得打

達蛇起碼護級專家

潛力好過nk
Nk 再唔進步要賣

唔好玩爛件玩具啦 要保住達狗同撚伯呢兩條撚樣

真係好慢，今日車後防唔掂玩完

達蛇同撚伯換咗腦？

重有隻蘇狗

泰亞高施華呢d咁出名嘅中堅點會打得仲差過d不知名二線中堅㗎

幫老屎貼定先

有冇人有老鼠死圖嗰張cap圖

係 如果出牙蘭應該可以挨到射12碼

一字排開

車仔後防爭個電欺

蘇哥榜首

林8同我哋當年一樣
冇基奧特就玩兩邊燒味頭槌

其實林伯最錯會唔會張簡迪推前左 搞到2中堅前面無人保護

肺炎殘陣

將簡迪變做b2b 史上最浪費

唔出我基既後果

我轟下季簽埋當拿隆馬

簡迪近兩季廢咗好撚多

沙蛇教壞左

換咗件教練先 洗咁撚多錢有撚用咩

睇黎我地虛火 車6士貢撚廢的

軌同我地一撚樣
冇左個攻中
得班前鋒擁

曼城好似輪著做前鋒咁
一時根度簡
一時迪布尼
一時科頓

淨係做防中都起碼打多幾季唔會比人笑跌watt

thiago silva廢過浩頂

哥狗殘陣都贏2億大軍

賣冰島龍比佢算啦

轟狗

根杜簡入果球咁靚夠料踢前鋒啦

話是話隻科頓好勁

季初70m簽廢龍咪好囉我轟

老啦 靠佢打法甲就得姐

老鼠父狗

其實都係讓個龍門
Jesus, Walker呢D都唔一定係正選

我地都係殘陣贏

Esr勁d

搞到兩個中堅唔知點MARK咁 又差D仆街了

鏝城狂屌

個球禁區頂無軌球員封位
CLS

有架 1億買左隻Kai返黎

我地唔殘啦認真
Saka esr英格蘭新希望
巴丁=新大哨

哥狗好收手 下半場先入多粒啦

我地殘過曼城

宜家英格蘭咁多新星 遲早贏世界杯

年年都好多

€81m 姐

聽咗幾多年

老鼠入黎貼Chelsea signing未
季初唔係好串?

連加特領軍

車狗真係big 6 私家雞黎

雙特果代係黃金一代
算啦，英格蘭....

唔好玩爛林8 一陣車請杜曹

牙羊係咪比你地激到del左tg 我無得賭波了
我係救廠希望

算好過pepe

杜曹仲廢

唔知 tag佢都唔上水

Chelsea’s signings

pepe好d啦

撚伯用華拿但玩燒味 仲矮撚過我地隻撚羊 點頂波

車仔前面三隻矮小明 高波又唔夠頂 中埸又做唔到波比佢地屈速 出返豬腦斬叉燒好過

聽講秦阿高施華好勁，不過係6年前踢ac 果期

估唔到咁快追淨3分
8 Chelsea 17 7 5 5 31 20 11 26
9 Southampton 16 7 5 4 25 19 6 26
10 West Ham United 17 7 5 5 24 21 3 26
11 Arsenal 17 7 2 8 20 19 1 23

單刀

3:0

3球

on9在班軌追左kai好耐，買到果陣打j打左幾日
我地pepe都冇乜期待

車狗柒撚夠未

講緊我地用緊巴丁 esr saka

好收手啦

丁力假波

3-0

0:3

做鳩撚伯咁

勁到

簡迪累事
打大賽廢到

左丁力 右saka
英撚雙翼齊飛
勁似當年碧咸祖高爾

welcome杜蛇!!!!

咁都冇牌，北京電視機了

丁力痴撚線 拖咗咁耐

屎波寧已經好柒
但軌

杜曹分分鐘廢過愛狗

垃圾車

屌 軌應該請愛狗啦

好似今季都好廢

阿支奴vs車路士

撚伯告急

俾人爆足半場

456

前面仲有傾
攻中有加利殊
中中仲有軒 飯果堆
係中堅爭啲
左右閘都勁

kante 對住我地都係咁

住烏偷笑緊

防守屎到

又要輸多次6粒

789班小學雞啦

原來唔係牙達勁 係車狗真心廢

我地holding帶隊

有無話今次係北京電視機?.0

車狗有住烏有艾巴咸都唔出
on99

龍門好似無勁龍

唔好玩壞撚仔

而家睇返牙達最沉嗰期都冇軑咁柒

車路士不如改名做奶共士啦
2隊奶共隊都嬴唔到

見到簡迪真係慘

撚伯仲可以瀨啲咩

諗返其實呢三場唔係護級隊就係垃圾車 真係虛火黎

天時地利人和咁啱esr同巴丁又多走位

唔講以為saka勁過申祖

打AV個場囉 party傷左就比人屌打

中堅有全球最高身價嘅麥龜

Dean?碧福特

垃圾車原來係真廢 唔j了

辛祖垃圾黎

買到pepe我打左好多日

德甲雙子

次次都係佢
記得上季巴丁果球........
同一個反擊
我地巴丁處理仲好果隻屎達寧，又冷靜

同埋果個罰波有沒必要全部人上哂去

英格蘭右翼係Sancho

dean今季多膠 碧福特直頭唔穩
有埋勁龍應該可以拎世界盃歐國盃

辛祖今季好廢

真係多謝車狗 幫我地反底 等阿班球員以為輕鬆贏強隊

撚狗報恩

用自己條命一手救起牙達

唔出基佬真心on9

ziyech 美國仔 兩邊瘋狂燒味

一定攻得入鏝

成功重建信心

車狗係咪比我地打到一沉不起？

奶共已經夠低賤 做奶共隊私家雞嘅嘅轟狗直頭賤種

車狗個陣真係打機就勁
現實一啲都唔夾

轟full team都搞成咁

有幾on9先會bench住烏 下下都係佢救命

士氣如洪
仲要令白狗個中場無得笑
又炒鳩護級對手大sam
士氣好到唔係講笑

最傷係車full team打人殘陣

送番電欺，金章比佢哋救亡啦

世三換兩億水貨

我地埃及勁過簡迪啦

華拿買左咁貴 擺後備會被油王屌

迷基崩潰了手

達狗係入唔到波
但撚伯係35分鐘輸3粒

30m簽個不知名中堅

世三自己都變世紀水貨

基佬接第一點再二傳打反擊都勁

Werner同Havertz

鏝城名宿

最貴個件都坐緊

收皮啦 我地冠轟陣容牙

我地隻16m中堅都屌打佢地啦

個陣成日輸紅牌

真阿師爺過黎好過啦

if you cant beat them

椰子同美隊再繼續跟撚伯就真係哂時間

撚伯要變做鏝城legend了

牙達最傷係幾場輸1球
波都入唔撚到

仲有5m賀定

車6場輸4場

起碼有紅牌 own goal 賴下

爭啲4蛋

差d 4粒

差少少

根度簡都翻生

差D 4:0

我覺得撚伯想破達狗7場不勝紀錄

牙達係有料 但係自己玩政治自爆
撚狗係冇料又要玩嘢

有2億牙達買人應該拎左6冠

我地快車前既戰績仲大獲

4M瑪莉都好過佢地

當被問及熱刺今夏斥鉅資引入多位球員後，今季的成績是否能超越阿仙奴時，雲加說：「我不知道，看得出來熱刺在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

雲爺爺講嘅嘢幾時都係真理

個幾場終於俾達睇清

班前場廢老要一件不留

始終都係達蛇騎住撚蛇

牙鼎

我地20m放隻細梅俾佢地

有2億佢應該唔洗買安

簡迪都幾唔掂下

車路士勁到

嗰陣班撚屌日日笑鳩達
點知自己嗰件仲撚柒
我唔係迷達都覺得好好笑

垃圾車係咪想起晒十九隊機
根度簡踢到識飛咁

全部都係車嘅間諜

去左轟之後好似無好過

有2億佢教果隊唔係阿森納

點會冇好過
一去拎英超

Mari 14-16m 喎

佢去車第一季係勁嘅
依家防守都冇埋

外戰打落水車狗都沒人打？

Rowe有冇睇波學野

係時候推返港父啲po

清搞笑 干地用到變世一防中

有2億應該買左牛蛙 沙夏
咁已經唔駛用羊 安
已經爭好撚遠啦 起碼應該入多好幾球

有兩億都會買水貨
72m買pepe

今場成個阿古路咁

干地嗰年ok嘅

第一球靚到傻

有2億個70m買左zaha起碼無咁水 仲要真阿

係lo 應該基佬做第一點 之後雲拿去汁 雲拿一向都要人幫佢開路先踢得好 同埋今場人地出不知名龍好心就多d起腳啦 比壓力等佢出錯

唔止 仲有撚羊
不過佢係隊長 所以焗用

人地豪洗過億
我地要第4
大家本身唔同層次

佢後面果班仲廢

愛狗唔識講英文
水唔到高層買人

佢今場防守上都7咗幾次啦

£4m

今日ig先打完丁

撚蛇冇料的

未計add ons

個個教練唔同用法
但個個都唔係要佢打正防中

pepe細高狗要既 唔知臭蛇敢唔敢say no

打比郡冇左佢護緊級

轟區吹奏番沙sir

愛蛇： good ebening i want zaha
Edu: what? you want pepe? Ok

識講英文就應該可以避免呢個問題

沙蛇勁巧多la 有歐霸+前4

Addon可能係入前4，幾多個出場
所以暫時都係£4M

相反隔離軌

沙sir真勁

伊狗一係講葡文一係講英文
不過愛狗識講西文同唔咸唔淡既英文
結果買唔到想要既人

其實Edu應該識啲西班牙文嘅

冇記錯係計出場 而家好似比到8-10m
出多啲嘅話仲要再比

佢隊波勁多攻中ss

定係伊狗俾個替代品愛蛇
有時唔一定想要就會果個球員
好似果時干爹咁，都係俾轟&國米撚

國米算盡力滿足佢啦

是但啦 我地有2億洗既話 牙達駛比人反?

都買左好多英超腳比佢玩都係乜都無

作為阿迷依加既心情真係好難形容
明明快車前仲講撚到降班 隔離隊又係咁洗錢買人
點知一入2021就大反轉

泰亞高施華係咪話過英超好易踢
第二球企喺度做乜嘢

疤塞個friend嚟
塞住晒ss位

2021牙達仲會買bxxxxx後上前4 同拎歐霸冠軍

肯下定決心放棄班廢老咪冇事囉

其實我真係唔覺得會降班 即使點柒都好
因為今季有幾隊真係太柒

不知名中堅

前四啦 唔好要求咁多

冇出啲轟間諜即刻正常曬

睇到軌咁樣懷疑根本唔係阿狗反底

廢羊

其實今年有機啦 意甲係兩隊米蘭爭㗎啦

咁高狗的確仆街
駁唔刀

佢地幫我地打起咗信心
點都要多謝佢地嘅

我都仲係冇乜信心今季成績會好

咁愛狗應該未走

如果大家接受阿達試玩一季，唔降班但甚至連下季歐霸都無。
咁咪笑住睇囉

都話虛火黎 富臨都贏到呢隊車

上兩個禮拜仲話撚狗係特登輸比阿起機
想問和西布朗同輸鏝係咪都特登

牙犬果場贏唔到應該無士氣過白狗果關
所以係靠軌起機既 同時發現到esr已經夠料正選

買pepe 應該唔關edu事
果陣做得一個月唔夠
反而Raul Sanllehi傳聞收咗一千萬佣金

睇下呢個月搵到啲咩人返黎
真心歐霸應該繼續有得打既 唔好再9981斬既話
最緊要啲人唔好傷

似係幫曼城起機

陣間再拎多兩億出黎

黑暗兵法

kepa原來無辜

一陣又簽多六件入嚟爆閘

rebuild就係咁架啦
唔通又要重演愛蛇輸英超經驗無得打r聯 一季多d就比人炒咩

依兩三年一年一億咁濟 車二億係賣世三加摸奶達筆錢黎 我地淨支出

買到bxxxxx應該有得爭下
bxxxxx打中中同派對做拍檔
esr攻中 巴丁左 saka右
前鋒拿狗 應該夠拎歐霸

Pepe有潛力既 買貴左姐

諗起都驚 成打球員一字排開

貼垃圾

我地平平地用廢安 + 電欺換返25基返來幫幫撚伯，算係咁

睇佢宜家咁踢法 上限都唔多幾多推波都唔識

問題係疤冇基佬
車有但唔出

冬季轉會就唔諗有咩新人，而係睇有咩戰術減小球員受傷

不嬲覺得唔關佢事

撚蛇個個想喊既樣有d似前幾場既達蛇

又諗起嗰張GIF

撚伯塊面黑到

now 咁都要抽我阿

講咩？

達蛇撚蛇風火輪

撚狗係戰術廢姐 又無公關災難又無政治迫害又買到想要既人

雪kepa同細爆都係膠操作

車狗洗唔洗捉鬼 Kante幾鬼下 又傳失

廢得嚟仲要拎球員做擋戰牌
抵撚佢死

俾返兩件佢算 25基就企開啲啦

二億大軍

撚狗好過達狗 功都未建學人玩花臣

所以好難同情佢
洗2億 買佢想要既人 又唔係球員迫害佢 又唔係有咩負面野爆出黎
已經睇到戰術到左頂
出華拿又燒味 出基佬艾巴咸打地波

25基抵撚死啦
Thank you arsenal
而家咪風火輪囉 場又冇得出 慢慢睇住垃圾車輸波啦

Iq 150
驗多次腦未

拿卡哥又去公海引戰

球員iq問題姐

TIMO係禾佬個類前鋒 要比穿透式直線
如果有法比狗應該好勁

牙達係性格問題
撚伯係基本功問題

黑人龍

車邊有咁多空間俾佢爆

好睇唔慣

好撚心車仔啦 叫簡迪好好地咁打返防中個位 唔好再推佢上去 次次見曼打反擊禁區頂個位佢次次返唔到去空哂 同埋搵個好d中場運個波上去啦 你比簡迪運上去真係輸多幾球都唔掂

車狗黎講得d有能力單打獨鬥既前鋒先擔到大旗
timo踢廢羊個位應該幾好用

同愛狗之前將拖推前一樣

件短人快d lan去意甲

仲換？已經駛左2億
佢地甚至有新奧燒，我地得ESR

雲爺爺都有推99lin

免費簽返個沙皮狗

鏝城個龍咁廢軌都入唔到

唔能好玩啦
愛狗勁過杜曹幾班波啦....

二五基今日係咪屌左撚伯老母

鏝入多幾球未
想笑

諗起呢到啲手足早排j杜曹
點知牙達突然反底
而家無哂影

準備反cup la

唔換人係等乜

psg 都教唔掂，真心點j得落

啱啱影住佢好似係到諗緊野

認真...車狗真係唔出基佬累事...
出基佬收TIMO完全勁幾班波...

半場成個bench熱身
電視條友話一般係2-3個熱身

求到腳都跛

半場輸3球，可以一個都唔換

2021年都仲要靠豬Sir 救世

而家到我地怕哥狗玩爛件玩具了

我地4月先踢軌

好駛好用

我地仲要佢慢慢失分比我地追

但佢個觀感真係幾差
撲救率咁低實俾人judge

手短

如果係換杜曹，我又唔怕.....
另一件玩具

曼城岩岩猜左有冇3分鐘

我係奇怪高華錫個班全部都唔返後幫波 都見到簡迪比人迫個時傳失/傳得唔好 但係其他中場仲係企哂係前面等 係林伯戰術定咩

咁big six龍入面最廢又真係kepa

雲加說：「在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

「事實上，你應該去找到一個能讓球隊更加穩定的方法。當然，購買新球員有時候確實很有效，但對於球隊的穩定性來說，還是存在風險的，尤其是在技戰術的一致性上。」

雲加又中都冇人講？

車仔 鏝其實今季唔算好勁，成日玩1:0戰術

比雲蛇一野買6個踢到曉飛啦

鏝有球員中武肺，已經讓晒

師爺踢到唔想踢咁

[加速炒林伯] 車路士 vs 曼城

#192 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

瀨我地

軌有無兩億水貨列陣圖？

唔駛搬屋，過來廠啦

Pin咗啦

撚伯痴左線 換隻防中

佢阿狗黎

個個摩亞個樣有d似t狗

加強防守

佢嗰種踢法如果唔順實俾人屌到仆街
山狗咁下下k 角位吊入去

今季真係跌眼鏡...
諗住撚伯車>達阿>摩熱...
點知摩熱>>>>>>>>>>達阿=撚伯車

thanks

笑左 咁都講得出

仲諗住住烏有得拎埋英超先走

睇嚟到撚伯上比人炒賠率第一名

真，上年洗咁多錢，如果係爺爺教實有得爭英超

真心既話 呢個好笑

都有歐霸

林伯放棄比賽

又唔錯得哂
以前鏝個工程師都試過咁換法
結果搶贏中場之後就反杯到
唔知係咪想參考咁
不過鏝條中場點會咁易搶得贏

曼城都收收地油

bsliva其實防守幾好

係真又唔介意 準備黑足成年啦

做乜cam住人地個post

上次踢我地都係咁換隻kai出黎

見到基奧特着返件羽絨我就放心了

有笑話唔睇？

KDB勁撚到
ESR有佢一半咁勁都J出血

工程師有拿角大狂出波
軌依家攞住粒波運唔到上前

前場無支點 妹下妹下 都唔肯出住烏

個腦有問題無得救

係咪準備冬天賣所以唔出

上場先正選入完波

KDB啲助攻stat比呢條友搞低曬

技術幾勁都無用
個腦真係無得練

撚伯車常置個>係前面啦

巴打都幾串

喺公海開咗po

丁力真係好似pepe

換果個係saka
唔知入幾多.....

又唔好咁講
屁屁連扭人爆人都唔識
仲要走位黎講 丁力算唔錯

佢地阿古路健康啲就得啦

咁又誇張咗 屁屁有佢一半咁勁已經好安慰

奧度爾vs saka

kai同TIMO唔岩踢法

撚伯點會>達
一直都係我地私家雞wor

石頭

仲有sob

個描述咁似高基連個狀況

拿牠係咁開post

唔洗

都係唔出基佬

抵la

唔明點解班軌係咁話timo 應該要擺中間

廢羊擺中間傳說

應該係擺中間 再搵人開路

442豬timo可能有d效

係度鬥氣
駛2億都係要靠廠棄將
無面

根本係

有冇手腳入嚟推我個po

442 無位出林伯契仔

有得打落水狗唔係唔攞彩下話？

試過442鑽石陣 但Kai都係踢得好廢

kepa堅廢

撚伯真係硬頸死都唔願出基佬
係咪驚比人話使左咁多億倒頭來都要靠個34碎老野

輸個啲都唔係好關佢事

馬撚個名唔係流

同車都係差3分

Timo 摸奶達邊個係轟廢啲

我會揀Timo
Timo係連支點都做唔到

一定係timo

摸奶達都仲叫有頭鎚屈過一段時間
係把握力差啲咁解 個閪頭唔差

摸奶有得玩燒味 實用d

Mola達瘋狂越位

頭先傳中，timo企係禁區外睇波
咁點踢正中間

雖然timo得個跑字
但摸奶達連跑步都仆街

車狗果期azp燒味斬唔少波比摸奶達頂過 算尾機

迪布尼真係用腦踢波 用撚埋史達0個腦

Havertz真係好撚廢

ESR有一半KDB已經安慰啦

隨時下體會又原價接貨

Timo開角球都開唔到

timo開角球都唔掂

諗起班轟狗句
不知名中堅就

開角球都開到受傷

還番安俾人地ok?

真係幾柒

原價俾返佢地

佢地需要安做突破點 同雷蛇做後防大將
放返車狗都岩

2個間諜換返25基返來

25基不了

都執翻粒

牙達3:1
哥狗3:1
牙達=哥狗

有felix點解要多個同類型

破到蛋

又係俾人炒三比一

以後叫轟做31算啦

哥狗好識做

誠哥Sponsor 左車之後成日輸3球

3

好波 唔玩爛玩具

今季柒到咁都係同軌差3分

買完人之後都係靠Giroud,Puliic,Abraham,odoi

軌

timo好似成10幾場冇波入

我地都係啊 買完人都係靠愛蛇愛將

好彩我哋買到party
如果唔係車仔一定搶

快手到

屌咪入咗球面子波囉

我地補強既位係中後場

咪又係成班都係爺爺留低

Partey 包皮都已經唔係啦

其實真係唔明
車狗陣容咁深 好多個可以打多過一個位
撚伯排陣好似求其fm ramdom出咁
Kai Werner都係要個勁前鋒開路 但係一係直接當翼用一係打單前
中場又亂鳩咁砌

愛蛇最佳收購係巴丁.....
不過都係Edu買

頂多得leno同t3
saka都係堡蛇推介

係Francis Cagigao scout番黎

咁 party 夠係啦，mon 足3年
都要個教練最終 say yes

唔通 Leno ，T3 唔係 scout mon 住咩

edu 7月9先official john
巴丁7月2就簽左
edu可能有幫手但唔係最終 say yes果個lo

佢地當Party係Rice既後備

Party真阿 點會去車

咁宜家係講教練簽邊個
唔通撚伯自己一個一個 scout 咩
咪係靠 scout
最終 say yes 咪係個教練

點睇隻死轟狗Pepe

三大廢帥
蘇狗 達狗 撚狗
邊個最廢

炒撚伯請杜曹？定泰利

堡蛇

廢 淨係識踢歐霸刷數據
但係好過安狗連歐霸都刷唔起

結論：比比可以後備 安狗快啲躝

愛狗撚有話事權
最後咪又係RAUL話事

睇個排名 蘇狗好過我哋啦

蘇狗都廢？

請呢2個下場只會一樣

pepe係RAUL用黎貪污

蘇狗反咗底啦

唔係仲有邊個揀

冇 建議用返撚蛇

安歐霸都冇正選出過 點刷數據

屌蛇 煙蛇

煙蛇仲會唔會返黎呀 上季恥辱被逼走

後備咪有出囉

比比踢多咁多
咁都有得比

請泰利好玩啲
又可以玩死一個名宿

如果無用屁屁個72M
呢幾年轉會會好洗好多
不過上年屁屁季尾好撚勁

比比都叫風光過

啱
當時係
宜家達狗有話事權

撚狗有諗法打地波但實踐唔到
明明轟打兩邊出波 效果更好

蘇狗尋尋覓覓搵到最佳戰術
就得曬啲大帝，算係比較好

達狗應該係3個黎講最少經驗
我覺得佢轉523係睇中咗阿狗防守球員能力問題
都有適當加強防守
前面黎講，終於重用esr 同拿卡
證明有得救

咪又係得足總盃嗰場
其餘時間鳩到仆街
10m都唔值

比比係打唔到英超
但歐洲賽 OK
留返下季打歐聯（如果入前4）

講真 我地sign嘅咪又係得包皮對辦
(party出得未呀屌)
水貨王pepe都有排比人笑

里爾又出左件bamba Pepe feel

巴丁 t狗 leno

雲加是神

里爾請咗摩納哥幾年前個體育總監
所以特別多水貨

達狗肯打返中路算係咁
之前打433都係放棄中路 唔知做乜撚

明明曼城個套都有迪布尼，施華

上季撚伯有前四
大半係煙蛇功勞

victor osimhen 70m

心急，入唔到波咪想9斬，當學費啦

大大個ozil無得用又買唔到牛娃咪咁

包裝到條友好勁

過人都過唔到
原地跳舞
睇2禾b啲痙攣步仲勁過佢

講緊D big signing

T仔 一人carry左邊打埋auba果份都要比人叫T狗

Pepe枝左棍射波勁
有身型護到下波
都有少少視野

其實應該轉型踢中鋒

早排撚羊廢 T俾佢拉廢埋
攻又甩守又甩 成條左路廢咗

但係達狗嗰排淨係打左路

Fa cup打正前位勁到傻
有空間俾佢入攝 有時拉下右邊拉散啲人俾auba入中路
總之唔好叫佢山狗式爆破 根本扭唔過人

仲有mari喎，蔗渣價錢燒鵝味道

馬里

叫佢打前鋒=叫佢唔好扭咁多
事實上佢打得好果幾場啲波全部好爽，邊路拎波爆一下，無位cut in就傳走，saka仔已經完美示範

其實近排簽既中堅算唔算抵
馬里同gabi加埋都唔洗50m

不知名中堅屌打車狗

on9 sob爭緊冠啦

pepe齊hardware 爭個腦

pepe單腳踢波

屌奶星三個鐘沒人9up，此竇已死

老友，有我。

有冇人知派對傷到幾耐？

老友，點睇琴日拜狗又反cup，鑊鑊都係咁悶唔悶

做下效果姐 場場大炒都悶啦

收到風迷基狗喊緊

好似full training 緊

啱啱先打完文
迷馬黨

你愛隊又好好咩
咪笑人啦
陣間比蘇b爬頭

狗咬狗

老鼠隻人型垃圾死鬼咗？

比曼聯贏英超黎證明我唔係利 咪幾好

老鼠不嬲係咁
潛到第二隊柒就會上水

吊那星 沙律同寶琦拍拖

人生充滿希望

武肺隊都炒9軌

爺爺個代青訓踢返wengerball
有得睇好睇埋佢啦

以為佢同緊林耀聲

好似嚟緊場足總盃出得翻

要返工

下場fa cup 應該可以出

Who is 寶琦?

好似係Viutv第一代全民造星個組合其中一條友，個樣似似地八兩金利申我睇出面啲po講

問迷基啦

係時候比撚伯抖下續命 轟狗下場對富臨大炒

追追下追到同車仔只係差3分

蔡寶奇

佢地下場對李城關鍵一戰

撚伯最後一戰

阿迪達：湯馬士即將復出

【Now Sports】阿仙奴今季成績麻麻，不少球迷都希望阿迪達可在冬季轉會窗加強陣容，但主帥阿迪達稱「最後一塊拼圖」一早已在陣中，並即將復出。
阿迪達（Mikel Arteta）口中的關鍵球員，正正是去夏以4500萬鎊轉會費入「廠」的加納中場湯馬斯（Thomas Partey）：「他是我們今季的主要收購，球隊很懷念他的貢獻。他將為球隊帶來非一般的改變，因為他的才華非凡，亦是能夠幫助我們改變球隊的人。如果可以讓他留效、保持他的狀態與健康，這就是最好的情況。」

其後主帥又提到湯馬士傷勢的進展情況：「過去數天他已參與了幾節操練，而且感覺良好。尚需2至3個操練課就可以知道他是否百分百準備好為我們上陣，情況正面的話對我們而言是一大喜訊。」

湯馬斯是阿仙奴夏季轉會窗最後一天落實加盟的，不少球迷都對他甚為期許，但因為傷患問題一直未為球隊上陣。如今球會在英超獲得3連勝的佳績，如果有湯馬斯復出的好消息，或會加強阿仙奴球員繼續爭勝的決心。

圖片來源 : ©AFP

挽留撚伯唔係轟點做阿私家雞
李城唔好玩串party

快

富臨果場先係續命波 等撚伯拎個盃仔比班轟迷j下
英超最緊要繼續輸

Error入面
唔係肥
唔係高
唔係扮劉華
剩低嗰一個

寧願慢慢
佢又行出場就柒啦

包皮派對復出=強援加盟

叫渣土救佢

我連error 有咩人都唔知

希望冬窗入一隻

總之係剩低嗰一個啦
睇多啲viu 就識分
成日出現

入隻哥基做吉詳物算9數啦

哥基 = Koke？

哥基狗掛
koke應該買唔起

哥基

Koke都買到 一世迷達添啦

華西中場好似係target
但係又西班牙

幸福賓周

Soler?

係 唔知有咩特別

買個希望係新卡叔

Pope

Replace Ceballos?

西班牙中場買olmo先啦

沙律對奶大撚到癲

證據

美女與野獸

佢原本條女仲靚

大能到

屌！咁我知邊個
我之前係大埔踢波成日都見到佢

要馮德倫算啦

成日覺得佢好似泰妹

仲有全能後備叔
叔應該好多教練都鍾意
可以打好多位置

好勵志 證明唔洗靚仔 有幽默感都溝到女

原來係偷食
未同正印分手

日本啲女明星都係揀哂諧星嚟嫁

然後比人家暴

邊個係正印？

01話係Carrie Lai（賴嘉賢）

呢個正啲

冬天可以有乜嘢人買

其實平平地借伊斯高咪算
esr唔使抖咩
一傷咗就仆街

好似傳緊isco, Norwich Bxxxxx,

用青訓個cottrell

成個日本妹咁

同埋睇下巴路根續唔續約？

isco 仲衰過奧燒

又慢又 hea

buendia其實一定貴
諾域治依家有機上英超點會平放比你

睇過一場歐霸 都幾廢下

鬼唔知咩
但係依家點都要人同esr輪換
臭蛇又唔肯用燒

英冠價最多咪23M
對我地來講算平，如果放到細梅果D

我地借返洛仔比佢地

唔係奧燒，Isco 都大把選擇啦

棄將先會季中借到

唔係傳緊有件saxxxxx咩

直接買啦，仲借
記唔記得D蘇？

人地加盟rb

RB 果件？熱狗都追緊，唔會平

真係咁平就好
諾域治講明唔會放
仲要2024完約
見過人講起碼40m先會考慮依家放
我寧願要羅馬件Pellegrini好過
違約金先28m

果個係 Dominik Szoboszlai
我估佢講緊 Marcel Sabitzer

係咪太矮身體質素太差

自膠

賤男

我求先玩 FM21 係1月買牛蛙
用左€50M ，但我分期，佢地 OK 因為 50M 算高過 asking price

仲用左買€8M 買 Milik 因為完約，抵到

然後放拿卡畀下體會

賣羊去疤
然後簽milik好過啦
當豬腦咁用

疤而家無錢買羊 季前都可能有機賣走
而家比人追數 面臨破產

試過，羊人工太高，我都放唔到廢安，奧燒
人工太高
FM21 太真實
奧燒訓練成日最低分，因為 hea 講佢兩句串返我轉頭

想買斷何妖
跟住皇馬開1億
最尾佢返皇馬冇人要
求我出20m買咗佢

係呀

你居然想買斷何妖

我留返細爆，係 game 無咩態度問題，有都講兩句解決，但佢好勁，世界級果種

仲有 ESR 勁到可以做奧燒接班，Nketiah 狂入波，但打唔到中鋒位做支點

連洛克人都有 4.5 分 potential
但佢係 party 位接班，唔係踢10號。我都成日話佢適合踢 B2B ，連個 game 都同意我

我個save屌佢老母細爆一返嚟就搞事
賣撚咗佢
中場入咗Soler 何妖 麥迪臣

現實係過多兩件全部賣走哂

洛克人game入面打b2b係勁
第一季入10球

何妖
20m 50k人工好抵

唔穩定，佢係個 game 都係

坦我居然賣到 12M
笑到我

esr潛試過有16x
可以打到英超一線水平

坦我賣到26M
葡賣到20M
埃及賣到40M
第一季攞冠軍啲人身價升勁多

圾未拎冠軍都可以賣到12m

我係開季前賣，沒踢

Fm最好玩係第一季ban全部人轉會窗限米煮飯
跟住就玩青訓

仲有，係個game 入面 Pepe 勁都癲
成日係第一季歐霸456 對手
試過打Google 隊個人入5粒3助攻
場波最後 9-0

就算細梅肯走，都係免費去巴狗

空返個位出來 + 薪金
真係幫助不大

我覺得 Buendia 係最啱，英超踢過
來多個Pepe, Timo, Kai 之類未係英超 proven 就大獲
人地軌大把錢賣完又試，我地無咁多錢搏，再錯就大獲了

依個真

有冇人做野做到27歲都係一事無成

27碎應該揾幾多？

4萬幾5萬啦起碼

你27碎退休未

未 做緊狗 好似28定29先退休全職做廢中

其實都合理呢個數

假設早出黎做野 其實差唔多
不過講唔埋既都 際遇都係人生其中一個因素

邊個估到原來係賣屎忽

佢屎忽有阿迪達紋身

勁既咪十萬八萬，其實唔難

未有 可能係mk有
而家穩步上揚
季尾後上前4

屌你地成班然家
點做到
我過多幾年唔乞食已經好好

下場fa cup 試廢陣
冰廢
葡 殺你巴 包 叔
啊ccccc partey
Esr
Pepe Nelson
巴丁

留返 ESR ，巴丁打英超
羊就可以出，攞返D感覺
Nelson 仲有傷

Saliba 唔樂觀達狗呢季會出佢

比Esr, 巴丁抖下
出金章安，羊

Saliba買佢本身係諗住代細梅打正選
點知遲一季到
買咗Mari 包皮 柏g 鼎復出

得19歲輪換 OK
但試下都無就賣走，好 on9

我有中同都係呢個數

2021仲最已陣

星期六tvb直播
有得睇五星打j

足總盃?

Yes

應該會搵佢上去講

TVB播親我地都會贏

輕鬆入番前4☺️
我廠就是屌🤟

爭4係有機會既
隊隊都唔係爭好遠
keep到穩定最緊要
黎緊打埋啲中遊球隊就知係咪進攻好左

嘈贏有獎咁

屌米上到35蚊

u fat fat la

未放都只係一堆數字

好似賭波咁 係一堆數字 未贏錢cash out都只係堆數字 隨時變0

你咪古天樂

希望幫到你

買到人未

其實佢搞唔清條數 好多都略略帶過
實際上又唔係幫香港做到好多野
咁就幾千萬 衰撚過政棍
政棍都會10次講做野 有1次做到
佢而家做到乜

隻法比狗好唔好用
我岩岩一抽中迪布尼

暗星？
上次好似特登唔搵佢喎

上次無叫你咩
放心啦 你會有job接
個個都知你阿迷

kdb好好多
法比狗太慢
我連沙比都唔敢出
如果普通fp
疤隻dejong我覺得好好用
有一定防守範圍 傳控又夠
升都好易升

依家係咪傳緊賣沙列巴唔係借

問題佢啲政績似嘴炮多

上forum出個打飛機po就幾千正皮

之前攬住咁大舊錢又無講明會點用（政策倡議咁vague嘅term就收皮啦）

老實講lobbying係要錢 但係搵來搵去都係啲MEP唔見有效 就當10萬一個都有排燒啲錢

仲要團隊分家之後而家借啲意屌對家

問題仲有咁多傻仔盲撐 完全睇唔到問題所在

唔明個gag位

大家都奶共
perfect match

事實真係唔見得佢有乜用

佢哋班友依家見係波台會員開po就盲反

唔容許批評/反對聲音，另一個共產黨嚟

見到攬炒狗信徒句金句 我呆撚左

其實我覺得而家最煩係兩邊係咁無目的互屌
好多好似我呢d想了解返成件事既進展既人 根本唔會睇到有意義既內容
比如話重光個邊解釋左未
攬炒個邊又會唔會黎緊有咩行動咁

屌 而家個個po都一鳩樣
咁搞只會無普通黃絲再follow up 落去
淨係得呢班人繼續互屌

N賓今次型撚到 我偶像

白字黑字有根有據會好啲，同fd bbq都會keep單啦，呢啲真係最基本
捐錢都係盡量搵做實事+信得過嘅捐

人性本身有個貪字
佢係借住呢場運動掠水就無得駁嫁喇
真係唔會見到gphone 周庭要籌幾千萬先去做野

阿狗正選都搶唔到

肯定係賤價on99

感謝有時0400波真係睇唔到

without option to buy
咁都好d

時間會證明一切
講多都冇用
班人根本唔會聽
當年加泰集會都係咁

其實而家時事台vs波台呢樣野已經失晒控
每件事都可以攞黎咁兩幫人洗皮
根本咩cctoy、波台狗本身攞黎講笑，從來都係偽命題
上得連登個個台都睇下回下，點歸類做邊個台？？

但而家兩幫人玩到上埋頭
定五毛扮假膠煽風點火都唔知
但已經過晒龍

同高登末期已經冇分別

Saliba究竟衰咩

借尼斯都好
應該有正選

韋拉隊波今年防守柒到仆街
有場歐霸輸六定七粒

事實上 佢咁有大志搞國際線 明知自己無料 就量力而為
如果佢講到自己打國際線要用幾多幾多錢 不自量力
其實美其名眾籌實為掠水姐
講真 呢幾千萬不如我比gphone周庭啦 人地真係有影響力

炒撚埋啦

咁都好d

細梅：慢 矮 經常犯錯 仲要食埋non hg

我諗saliba 起馬無慢矮同hg 3個缺點先啦下話

巴丁上場都無踢 如果可以 希望今場可以刷下入波都好

有幾好 又唔係用只係拖住個球員 浪費大家既時間

太多假膠同五毛玩壞左
搞到有啲無乜獨立思考能力既好易跟風玩埋一份

細梅踢法都過時啦

而家既攻擊球員體能越來越勁
跑得越黎越快
鐘意落腳鏟既中堅唔會再有地位

而家既勁中堅都係學vvd
又高又快但唔落腳鏟
貼住跑搵機會篤走個波

阿狗擺明想借去英冠/英超
殺痢巴唔想，堅持返法國
阿狗因為法杯決賽單野同聖伊天關係唔好
所以唯有借去其他法甲球會

幾多年約

好多人帶風向

借咋喎巴打

Good luck Saliba

過氣風向師

Saliba is joining Nice on loan. No option to buy, Arsenal still very much see him as part of their future.

完全feel唔到

下季唔夠中堅就會用
黎緊走3件老野 可能走埋柏g
所以講唔埋

咪臭係
一咪係到煽動對立分化

利: 有上時事台嘅阿

上天涯仲好

到時阿達又會買返一兩件中堅

即食就點都入一件
左中堅唔會入 有mari 包皮
右中堅有浩狗 saliba 馬伕
當柏g會賣 入一件即食勁過浩狗 saliba 馬伕
其實中堅都真係多 馬伕唔知達點睇 所以要睇達會唔會買中堅 買既話saliba就機會少好多

成班傻閪喺到盲撐

link？

問佢倡議咗啲咩=五毛
唔使討論啦
時間會證明一切

我寧願入多一兩件中場算，有咩事最多叫xhaka客串中堅

條乜鳩黑夜monica 傻閪
比我起到佢底而家唔敢吠

真？

下個post
Thank You and Goodbye Saliba

等睇遲下swhk 嗰邊同攬炒互爆大鑊
cctoy又炒車🙊

達

西班牙佬一留鬚就成隻哈巴狗咁
法比 達呢啲後生靚靚仔仔
而家成副狗相

According to today's edition of La Natione, Arsenal are ready to deal with Fiorentina. Atletico Madrid are prepared to release Lucas Torreira immediately.

話時話依家攬炒巴po入院紙未?琴晚佢比人質疑，跟住話自己有入院紙

好似淨係Po咗段爆哂缸嘅片？

ching一日上幾多個鐘連登

post 左喇nhs

好可惜

其實根本係cc台盲撐到傻左
成件事好簡單 叫佢交代下條數 交代完咪算
結果班護主犬問都唔問就屌左人地五毛分化撚先
咁咪唔服氣屌返佢地轉頭囉

冇人thank you坦蛇

咁我信佢，至少真係比對家搞

快啲躝

民主黨林子健

真係賣？唔借？

THANK YOU 04

On loan

咁少數老鼠屎唔代表所有人架嘛

無錯 我都只係想知呢d野
跟住d留言完全唔撚關事
不如開個互屌台 想嗌交就入去

似係嬲鳩剩係jer佢唔jer swhk

一隊都冇踢過就goodbye

比細梅佢地啦

Willock